其實今次警黑合作,對我地黎講係一次大大力既助攻

普通市民明白 政治既野你唔理,佢都會搵上門
藍絲開始轉軚
更多人知道政府同黑警既無能,999唔通,唔理,報警後一個鍾唔見人
黑警視而不見

仲有就係
大家成日話香港人唔敢罷工,今日就話你知香港人罷工既能力幾勁
全元朗 屯門 D鋪都收晒
一傳到去沙田,又收,傳到邊收到邊
點解?
因為過左元朗恐襲,香港人知道原來警黑合作係真
原來佢地係會無差別打人
原來香港黑警係保護唔到市民
所以點解一傳話開片,就個個都收早
而且個個都收早外,仲令到香港人趕住返屋企
唔敢出街,即係咩?
無人外出,無消費
唔係罷工咁簡單,因為你罷工,可能仲會出街,仲會消費
但依家 係唔會
如果呢種半罷工,去到唔同區,唔同商場
之後維持一星期,兩星期,香港會點?
商家會點?
大家要知道,星期一至五係無遊行無示威
即係影響呢班商家既唔係我地,而係無能既政府

所以其實今次,佢地比左個好好既助攻我地
教我地點樣罷工,完全唔洗搞港鐵既不合作活動

民陣又好
學生會又好
網民又好

學識點叫人罷工未

煩都要講句
真係唔好再理民意了
同埋我地目前仲係俾人打緊 冇贏過
要繼續努力先真

射曬警西環暴同元朗警黑合作警既焦點落中聯辦唔該

簡單分析：香港大亂乃中共維穩慣用手法

港鐵既不合作活動都好重要
比到一大班中間派樂意被動加入罷工

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

今日身邊同事都覺得係真
亦都話寧靜信都好過唔信

[幫手傳] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

今日聽到個住元朗嘅藍絲講 抵鳩我地死 入元朗搞事
佢地係覺得黑衫嘅係入元朗為咗整連儂牆
屌你人地上環打緊仗 去上環搞牆做乜

打埋平民
已經解釋唔到

啲藍絲最撚醒就係話咗打人就唔好去元朗
人地放工點知啲黑會無差別打人

好effective

係 所以我話果D咩黑打黑對話錄音根本唔洗FC
你製造恐懼要人地企去藍絲
我地可以利用呢個恐懼 去製造罷工
我都知上環好緊要 但係我覺得大規模罷工罷市比起武力抗爭
更為有效及和平

我唔知點解我開果D罷工PO全部沉撚哂
果D分化PO就上哂熱門

另外，對家出新牌是好事，其實就是鬥牌多的遊戲，它用一張就少一張。

PUSH

Memo紙

7.21
警察上環暴力鎮壓市民
黑社會助攻恐襲元朗站
黑警視而不見放生鄉黑
黑社會橫行建制性無能

要求成立獨立調查委員會追究警方暴力對待市民

中共想用呢招去令到香港人驚
香港人唔敢出黎

我地就要反利用呢招
幫香港罷工罷市

跟住星期6日照遊行

有道理！！！

今朝不合作 民意無再逆轉
只係成效不大所以無人再提
其實應該要更持續做 更多人接力做先得

幫推
文宣要好好運用字眼

今次真係藍黃都信係警黑合作,只有支唔支持打人既分別

仲有咁夜先返屋企，肯定暴徒之類。大佬，十點零炸
啲女人，阿婆，細路唔係真被打，係假扮等等

佢地都唔撚用個腦諗下
話我地要遍地開花 先入去搞牆
屌你全港18區大把地方冇 係要入元朗咩

離開同溫層
仲有好多深藍弱智

你要諗
其實無可能全部人轉晒軚
但至少一定多左一班人知
仲要好撚多

不過最重要
係有得帶頭搞罷工

香港人次次搞罷工都唔成功
因為香港好多人都係剩係諗自己
呢班人正正會驚自身安全 而罷工

元朗事件一定令唔少 和理非 進化成 勇武

重點係動搖佢地合法性
男友/女友唔啱你識換
政權唔啱你又識唔識換呀

我有個撐警朋友
條友曾經同狗一齊，好「理解」狗點解會打示威者。喺佢眼中，狗之所以著火，一定係抗爭者錯，狗嘅戰術、武器、封鎖線，佢從來唔會質疑。
直到尋晚！佢開始諗，點解元朗班警察會咁？點解黑社會都唔捉？

我由雨革果時已經放棄左同佢講黑警，估唔到今日會we connect

希望佢可以睇到多D真相

正解

正確，今日總商會出聲，係因為鄉黑一搞
商家都無運行

罷市

推

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府